鋼鐵吉野家

如果有人點兩野焊死度門咁點算

呢個用黎塗鴉正

吉野家究極進化

如果有火魔法師，就變紅燒吉野家

呢個咁樣搞 消防條例過唔過到煮野食 電線短路 有起火時點算

監獄 theme

Where 1823 復仇西召喚

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

係咪焗住係入面燒
又會有助加熱

吉野家鐵板燒

召喚復仇西絲打

同高達40周年合作姐

？？

又非法改則

邊間
問緊消防條例

有冇得搞

我見有好多都係凸咗出嚟

同路政署有冇得投訴

鐵板肥牛

Mk

報消防 好快搵人查 之前試過

報埋屋宇署啦

焊撚埋

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

千其唔好

又要約燒悍佬用風煤吹翻開道悍

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

推呢個

1823

又幾型wo
幾有昭和風

幾正 末世feel
等睇全部變晒咁

加多幾個鎖算啦

大家唔好入去食 痴線

工業風裝修

搞到咁邊有人敢入去食

見到個門面都唔想入去食野啦

有人用火魔法變鐵板燒點撚算

應該係日本派人嚟睇依間
如果唔係唔會咁大陣仗

鐵甲陣

@屎之煉金術師

收到風識變機械人

千祈唔好呀

人哋唔知仲以為碗牛肉飯好撚矜貴
幾球野一碗

如果有人幫佢焊埋果門口會點

封印術

咁撚驚咪撚開啦屌
搞到我噴水整濕張枱

見到創意台仲以為係P圖 點知係真

鋼之吉野食肆

打邊爐好危險呀

鋼之練吉野家

推呢個x2

操蟲師進場

1823 中

呢排好似同緊高達合作,連間鋪都配合埋

新職業開發
風煤兵

不如封麻個門口啦

係佢哋搞高達40週年環節之一？

唔做生意？

日本個面 會點諗

起城堡？

監獄風雲

真裝修工人呢期好好生意

封左原有的窗嗎？

1823召喚！最少中3樣wow

消防
屋宇
食環

去吉野家食飯會唔會比雷劈死

消防？ 食環， 有冇阻街出界架？

連儂牆

睇到標題笑咗

正路唔可以有野做喺鋪面 侵左行人路
屋宇署地政都會有問題 仲有如果有門掩出向行人路又係唔得 裝修佬收到尾數就fat fat la 又裝又拆

無人晚上會記起

紅燒牛肉

鋼鐵鮑魚

封成咁仲有鬼人食咩

我係唔會推嫁

吉野家NT-1 Alex

拆落黎做盾

1直接寄去特首辦
2電郵/App 1823
3去ombudsman
4電郵iCAC

吉邊變燒炭

會唔會過電架

concrete studio

咁搞人好慘嫁

旺角中旅社都係咁
我心諗唔爆你封撚埋佢，開唔到門都幾頭痕

仲去食？

肥媽
又係你出場時間
入去唱監獄風雲啦

笑左

唔駛拆幫佢鎖實佢就得

咁同問落左閘可唔可以煮野有乜分別

室內用水魔或操蟲算啦
屎尿蟲 食店即收皮

快！

監獄主題扑野家?

轉型做鐵板燒店？

屌
鐵球?

消防條例

完全體
究極進化會點

市民去拆僭建物

認真
又幾靚wor industrial

店內唔好用火啦

如果同佢起咗度磚牆點算

打漏左，即係鐵棺材?

咪丫

幫佢封埋個狗窿就穩陣曬 包安全啦

變真正鋼鐵吉野家

between? 你係咪想講by the way?

Why so serious

笑撚死 汁柒左佢算啦

但咁樣唔係衰多兩錢重咩
你本身都話可以高價請堆老臨扮歌舞昇平
依家咁搞可以點扮冇嘢

好危險
而家仲要有火鍋供應

笑撚死

Let put the smile on your face

Teach you English so more Bros can join the Twitter Frontline

牛肉鐵板燒

過唔過到消防條例，好危險

邊個抵天才諗出黎 明明之前淨係裝修 而家咁搞法仲無生意啦

包到咁都冇人想去食啦！

紅燒肥牛

“Between” is a good old meme from golden ar bro

吉野家監躉飯

鐵板燒

物理防禦+100
魔法防禦-100
打邊爐

見你係新會員就算啦
呢個係一個高登傳統
好似炒強一樣

拍監獄風雲

見到都唔想入去食

執左佢算9數啦
仲有尊嚴咩

去到咁盡

你見過淘大交通銀行未？

Laugh die me

日本總公司點睇變咗監獄飯堂

不嬲係兩登都係咁用㗎
同agger一樣係特登錯住嚟用

Source:網典

其實叫個pr/高層出黎誠意啲道歉咪得囉搞咁多野

感謝巴打，張知識了

睇到架仔O晒咀

全民1823

香港特色呢

監獄風

松島風

事實證明，佢哋保險方面應該真係出咗問題

鐵閘無敵吉野家

消防局係格離果間

Ching sick tui

新會然

你認為裝修後佢地內部裝修既時間耐定
日本仔黎睇既前一晚再拆所用既時間耐？

貼公告

漏左llink添
【最強通告】洗唔洗wts通知你裝修？

真正既鐵窗

放過吉仔啦罷食夠

監獄飯店

結界師

請問係邊間？
有冇地址？

店長：左舷仕事員、鉄板薄いぞ！ 何やってる！
店員：店長！監視器香咗
店長：吓？打電話報維修啦
店長：啲員工工作效率咁差嘅
大廚：因為食鹽不夠了，影響到工作效率
日本高層：點解封哂鐡板？
香港高層：裝修唔一定無鐡板嘅，裝修嘅嘢你唔明㗎啦

跪係到求我地原諒佢有用d

萬一入邊仲有人點算

屌 仲以為係假膠

搖滾準備

old shop..沙田好運個間上禮拜巳經上哂ironman

講埋咩條例 一齊報

封印師 新職業面世

工業風

啱啱食飽飯
爭啲就搞到我噴翻出嚟
笑到我痴線

到時真吉邊

搖滾準備 瞄撚準未 門封好未

旺角有幾間 邊間？

擔心屎彈會唔會空氣唔流通

仲要自己check?
咁1823要來做乜

千祈唔好

防火條例過到

推

已經難食,仲要咁核突, 幫親得應該on on 哋。

越搞越痴線，食肆咁樣裝修，食客同員工等變燒豬啦

鋼の吉野家!
hagane no yoshinoya

起戰艦

甲鉄城のヨシノヤ

用強水會點？

中銀

鋼鐵吉野獸

*港鐵吉野家獸

呢幾個月多咗咁多新會員要教育下嘅
見啲吾系甘牙都多到個個懶得屌

你都可以幫手做, DOWN個1823APPS

有人焊多幾塊上去 搵佢唔到入口

p牌最忌叻唔切

我都試下拿兩鐵支打個x, 巧輕粉

手足再加多兩塊鐵幫佢焊死個門口
裝修都唔洗

why

用電 即爆

變焗爐

玩得信長多
睇錯吉鋼

出動出動

食吉野家=坐監

其實咁樣叫唔叫潛建

下..咁樣啱唔啱消防例架...

下次就要幫佢超時空進化

轉屬性

香港最全安既食市

開結界啦
【工程部】見360美心咁慘，諗到條好橋保護佢啲財產

千祈唔好焊埋佢

推呀

投訴之都

Full armor吉野家
吉野家HWS
EX吉野家 深境打擊型
吉野家F型
吉野家Custom
吉野家 重鍛型
吉野家 天狼型
完美吉野家
吉野家 Full Cloth
全裝備吉野家
Super吉野家
牛肉飯raiser （因為已經超越咗吉野家）
吉野家 Perfect pack
Hyper吉野家

戰鬥香港人 vs 鋼鐵吉野家

重要！浮屍出現

清算師打1823

有冇人識日文SEND張圖比日本總公司睇下

如果喺裏面有人又著火咪走唔到囉

1823定消防好？

日本總公司幾時拎返個經營權？

你唔屌啲人
pish

send 俾日本總公司啦，佢地派人黎香港嘛

執柒左佢啦

沙田好運都係

Cls...

仲入去嗰班究竟有幾鐘意食

火魔法師可以出動了

新裝修迎接日本大老細？

高達尼姆合金!?

千祈唔好玩蟲魔法屎蜢

搵人告上消防! 你咁樣如果入面火燭, 的人點樣走?
食客係好危險, 隨時冇保險包!

做多左，但可接受需要改善

千祈唔好咁做呀

召集所有building survey及archi的面孔：請問圖中有否任何unauthorized building works?

咁啲客唔會後門入㗎嘛

搞到咁 搵鬼食?

屌笑到仆街

去消防投訴佢

可以玩埋超合作運動

OMG, ceramic kiln?

我會叫你唔好咁做

唔好咁做！

明顯唔合乎母公司形象

中二病發

火星人你好

吉野家依家同高達40周年合作緊，搞下笑

最好間間都係咁啦

帶個手磨機劏左其中美孚塊啲焊佢已經可以入去裝修
10分鐘內搞掂

帶個手磨機劏左其中一塊啲焊佢已經可以入去裝修
10分鐘內搞掂
改返 sor

唔好呀咁D客點入去

變到咁都要死入去食既係咩人

封印師

報消防查野啦喂

認真唔考慮政見
單純見間野包到咁都唔開胃

監獄式享受

Cls

聽日打電話問下先好擔心啊

執柒咗佢啦

仲有人幫襯？

炒強？你係咪想講炒蛋？

唔好推呢個

不要說長知識
試着說學到嘢

唔好推

其實呢排好多鋪頭都有加板, 可唔可全部投訴晒

拆乜鳩 直接焊死

單係門面已經令人唔舒服

知道

1823 please

why論點在是什麼

睇黎都要解鎖新技能啦
焊接師

鋼鐵吉邊超進化

吉野鐵上燒

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

工商黎架

如果出面貼「危險勿進」會點

幫佢焊死佢啦
最安全
無人攻到入去

六芒星之咒縛

日本果邊係咪派高層黎 唔知睇到會點

上埋棺材最後嗰一口釘啦

快啲搵人check果座大廈deed of mutual covenant

CLS..........咁都做到生意

有喪屍咩

喂呀

幫佢出面貼張紙話維修一個月要暫停服務

1823 範例

本人投訴xx商店懷疑違反消防條例，非法改建樓宇結構，非法僭建及非法佔路。
請消防處， 屋宇署及地政署跟進。

大家記得唔好咁做呀

咁樣我點入去食牛肉飯

撤出香港啦好嘛

唔好啊!!!!!

執L佢算喇 dllm

唔係話有日本高層嚟視察睇吓續唔續代理權咩

監倉

未㩒入嚟已經忍唔住笑出聲

唔知以為入面賣軍火

唔好等日本總公司嚟嘞
咁多間改裝得咁靚，影寫真比日本公司睇啦

消防條例？報佢老母？

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

有冇問過消防同房宇署架？成日偷偷地整埋啲明火邊爐，咁封死晒一火燭啲人點走，消防點救火？

新會然好慘

一人放幾張喺袋

［裝修］萬能key通告

藍屍：要一個野菜紅燒港豚飯

Cashier : 1 港豬 百事走冰

監倉飯

已經少左好多人食，老老豆豆真係距離執笠不遠矣

見到都唔撚想入去食

笑撚到我

入黎睇相開心下
果然冇令我失望

你咪叫啲客行後門經廚房出入
啲客唔嫌煩都唔會有胃口食

巴打你好好心地

好人一生平安

Ruby.... CLOSE

I go to school by bus